有輪人後悔攬炒？

啱啱先grad
自己個行出外國又好難搵到工
加埋ive仔英文又差
都唔知可以點

Block得

攬炒無悔

起底 block
大家唔使覆佢

無

on9

低技術學歷又無自信既攬唔攬炒都唔關你事架啦

Btw 五冇都高汁啲啦好冇，有輪人後攬炒想掂

起樓主睇會見到樓主幾廢
吹運動失敗
反民主自由又抱唔到紅色資金
連3000蚊買部遊戲機都俾唔落手

就係要食M記 俾垃圾油浸壞個腦

人廢點都搵唔到工 講緊樓主

五毛

起一起底原來係正宗五毛

不推文回覆

企開啲啦屌你老母

武漢肺炎先打擊香港經濟
中共繼而出國安法攬炒

你都係RIP

我都好後悔用3秒睇你呢固垃圾POST

考狗隊

ive仔就去碼頭做姑哩啦, 垃圾

預左冇左份工 全職抗爭

做差佬囉。

你本身都攬炒緊自己 賴乜啫

係咪想講有撚人後悔攬炒（咩）！